(當年X日)無證據顯示新型病毒會人傳人

有無人有上年強國記者會強國發言講依番說話既片，想再聽真啲

無記錯聯合國黑鬼德都係咁講